山齊士（神）見到而家我廠咁撚勁會唔會有一種酸溜溜既感覺？

🤔

數緊銀紙 唔得閒

彈緊鋼琴， 理撚得佢

數緊銀紙 唔得閒
普巴好似酸啲

一切都係雲爺爺既計劃